[ X ] Recriar o inicio do jogo
[ X ] Finalizar interface inicial
[ X ] Adicionar nova databse
[ X ] Criar estatisticas e sets no objeto da partida
[ ] Transferir os scripts do jogo para o sqlite
[ ] Verificar se o scrpit do jogo esta correto
[ ] Finalizar script de defesa
[ ] Criar metodo para iniciar jogos de acordo com o confronto
[ X ] Criar jogadoras titulares no DB
[ ] Criar Tatica no DB dos times
[ ] Marcar se a partida foi ou não finalizada
[ ] Implementar rodizio
[ ] Criar página de táticas
